醫護選擇性罷工可唔可行？

見到有人話醫護罷工冇可能，會放棄埋一啲冇武漢肺炎嘅病人
如果醫護人員選擇性罷工，發表聲明淨係唔serve中國人，凡係中國黎嘅病人就放入隔離房等佢地自生自滅，可唔可行？

香港醫護唔值得為中國人冒險

唔得都要得

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

呢兩日係最後機會啦，到一發不可收拾嘅時候就冇架啦

覺得有用就推啊

隔離病房既人會唔會自己走出黎普通病房？！

罷工唔止係醫護嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

咁易走到出黎仲叫隔離病房？

按章工作